(日劇) 然後，活下去

原本覺得結局麻麻(好多人都唔鍾意套劇),但諗深一層其實個故事真係好貼地
好多人嘅人生好多時候都係不幸嘅事接二連三發生
女主一生基本幾慘
1. 3歲車禍, 父母雙亡
2.起鄉下做到演員, 但一去東京就落選
3.放棄自己鍾意嘅人, 俾佢追求夢想
4.有左, 放棄夢想
5.流產
6. 諗住搵番男主, 點知同左其他人一齊 (男主仲鍾意女主)
7.養父cancer 得番一年命
8.同一個唔係自己鐘意嘅人結婚
9.養父死果時同自己生仔同一日,見唔到最後一面
10, 個仔出世果日, 老公詐騙俾人拉左, 唔知坐到幾時
11. 單親媽媽
12.即使最後同男主見番面, 知道大家都係生命中最愛果個都冇一齊 (男主單身, 女主大可選擇離婚, 佢老公都提出過)

講真又有幾多人,訓起你身邊係你最愛果個
又有幾多人實現到夢想
女主其中一個最錯就係嫁左俾個廢材老公......(感覺女主無鍾意過佢,但唔知點解應承左...)
但好鐘意女主講, 好多野都係佢自己做決定, 唔關任何人事
套劇名真係改得幾好, 唔開心嘅事十常八九, 但都係要繼續努力生存落去
P.S. 即使套劇好貼地都好希望過結局好啲, 可能人生有太多唔開心, 都想佢地有好結局,俾自己有個寄託/寄望.